{"0": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": "APARTAMENTO NA PLANTA", "imobiliaria": null}, "1": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": "SP", "cidade": "Pindamonhangaba", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO PRONTO PARA MORAR", "imobiliaria": null}, "2": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": "APARTAMENTO NA PLANTA", "imobiliaria": null}, "3": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 460.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "4": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Altos do Esplanada", "preco": "R$ 1.080.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "3 vagas", "endereco": "Altos do Esplanada\nRua Heitor Vieira J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "191m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "5": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 380.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "6": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 328", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 170.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Antares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "7": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 165", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 168.000", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "8": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 165", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 175.000", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "9": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 175.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Miquelina Adamo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "10": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 200.000", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Linhas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "11": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 196.808", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "12": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 190.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oriente\nRua Saitama \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "13": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 832", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 155.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Nelson D'avila \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "36m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "14": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 120", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "preco": "R$ 150.000", "estado": "SP", "cidade": "Taubat\u00e9", "vagas": "1 vaga", "endereco": "S\u00e3o Gon\u00e7alo\nRua Padre Doutor Ramon Ortiz \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "60m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "15": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 218.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nRua Tupi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "16": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 185.000", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Linhas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "17": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Paulista", "preco": "R$ 230.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Paulista\nRua Itoror\u00f3 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "18": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 130.000", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida das Ind\u00fastrias \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "19": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "preco": "R$ 331.100", "estado": "SP", "cidade": "Jacare\u00ed", "vagas": "2 vagas", "endereco": "S\u00e3o Jo\u00e3o\nAvenida Maria Augusta Fagundes Gomes \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "83m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "20": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 1.100.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "157m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "21": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 265.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "22": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 275.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "23": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 269", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 242.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oriente\nRua Hondo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "24": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 190.000", "estado": "SP", "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": "APARTAMENTO", "imobiliaria": null}, "25": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "26": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "27": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "28": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 227", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Jo\u00e3o Batista de Souza Soares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "29": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial San Marino", "preco": "R$ 158.600", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Residencial San Marino\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "30": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Guidoval \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "31": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "32": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 199.280", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nRua das Ch\u00e1caras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "33": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 151", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 168.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "34": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 162", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "35": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 312", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Morumbi", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Morumbi\nRua Gisele Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "36": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 115", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Judas Tadeu", "preco": "R$ 185.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Judas Tadeu\nAvenida S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "37": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "38": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Didinha", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Didinha\nAvenida Pereira Campos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "39": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "40": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 195", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Jardim", "preco": "R$ 152.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Cidade Jardim\nAvenida Moriaki Ueno \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "41": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 393.617", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Monte Castelo\nRua Vinte e um de Abril \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "42": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Lagoa da Prata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "43": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\nAvenida Vale do Para\u00edba \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "44": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "6 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 414.893", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "45": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 530", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Moises Tristao dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "46": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Osvaldo Faria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "47": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Andorra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "48": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 465.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Jos\u00e9 Francisco Alves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "49": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 277", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Jos\u00e9 Baruel da Rosa \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "50": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "51": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "52": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Rep\u00fablica do L\u00edbano \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "53": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 438", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua da Alegria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "54": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 363.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "55": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 275", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "56": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "57": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 492", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Manoel Bosco Ribeiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "58": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Jos\u00e9 Pereira dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "59": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Ironman Victor Garrido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "60": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua dos Alecrins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "61": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Oswaldo Scavone \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "62": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 399", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Ca\u00e7apava", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Ca\u00e7apava\nAvenida Doutor Ant\u00f4nio Pereira Bueno \u2022 Ca\u00e7apava SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "63": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Rossi", "preco": "R$ 175.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Rossi\nRua Jos\u00e9 Maria Monteiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "64": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 395.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "65": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 530", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 521.276", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "66": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 179.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Antares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "67": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "68": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "69": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 275.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "70": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 621", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "121m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "71": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "72": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 233", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Machado", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Machado\nRua Salim Daher \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "73": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 277.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "74": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "75": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "76": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "77": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 900", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "194m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "78": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Santa J\u00falia", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Santa J\u00falia\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "79": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 358", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santana\nAvenida Olivo Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "80": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Te\u00f3filo Otoni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "81": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\nAvenida Vale do Para\u00edba \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "82": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 419", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Jord\u00e3o Monteiro Ferreira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "83": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 395", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 305.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "84": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 699", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nAvenida Madre Teresa \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "85": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 338", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Jo\u00e3o Batista de Souza Soares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "86": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nRua Madre Paula de S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "87": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 462.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "88": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nPra\u00e7a Rom\u00e3o Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "89": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "90": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 347", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Santana\nAvenida Olivo Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "91": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 528.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "92": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Maria In\u00eas Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "93": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 269.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "94": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 478.723", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "95": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Pouso Alegre \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "96": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 375", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 276.595", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Maues \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "97": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 730", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "156m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "98": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Estoril", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Estoril\nRua Jos\u00e9 Ivair de Souza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "99": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "100": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "101": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "102": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 504", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 720.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "103": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 740.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Barbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "104": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 513", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "105": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 305.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Apolo\nRua Madre Paula de S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "106": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 228.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Rosario \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "107": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Egle Carnevali \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "108": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "109": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Maracaibo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "110": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 486", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 554.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Industrial\nRua Doutor Jamil Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "111": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "112": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida Tarsila do Amaral \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "113": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Iraci Gon\u00e7alves Ferreira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "114": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 265.957", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "115": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 294", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 239.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nAvenida Livio Veneziani \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "116": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Santa In\u00eas III", "preco": "R$ 152.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Santa In\u00eas III\nRua Albenzio Romancini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "117": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 414", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo II", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo II\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "118": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 198", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Nova Esperan\u00e7a", "preco": "R$ 159.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Nova Esperan\u00e7a\nRua Jos\u00e9 Castrioto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "119": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "120": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "121": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 392.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Santa Clara \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "122": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 2.300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Coronel Jos\u00e9 Domingues de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "214m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "123": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 375.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "124": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "125": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "126": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 800\nCondom\u00ednio: R$ 578", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "127": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 375.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua C\u00e9lio Jos\u00e9 dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "128": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "129": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "130": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Ruivo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "131": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 810.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "132": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 585.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Santa Clara \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "113m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "133": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 297.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "134": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 65\nCondom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "135": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 50\nCondom\u00ednio: R$ 150", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 245.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\nAvenida Helvino Moraes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "136": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nAvenida Domingos Maldonado Campoy \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "137": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "138": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 358", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 435.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "139": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nAvenida Domingos Maldonado Campoy \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "140": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\nAvenida Senador Joaquim Miguel Martins de Siqueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "141": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Campos de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 851.063", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Campos de Sao Jos\u00e9\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "142": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 245.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Santarem \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "143": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "144": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 742.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "145": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 820", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "146": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "147": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "148": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "149": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 816", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 478.723", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Engenheiro Francisco Jos\u00e9 Longo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "150": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 849.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Tertuliano Delphim J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "151": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 377", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Francisca Maria de Jesus \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "123m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "152": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua H\u00e9lio Chaves Monteiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "153": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "154": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Alvorada\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "155": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "156": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "157": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "158": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "159": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nRua Jos\u00e9 Polli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "160": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "161": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 565.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "121m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "162": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 950", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 950.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "163": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Pirassununga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "164": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 425.531", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Guadalupe \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "165": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "166": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "167": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "168": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "169": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "170": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "171": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Euclides Miragaia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "172": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edso", "preco": "R$ 140.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edso\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "173": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Residencial Tatetuba", "preco": "R$ 286.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Tatetuba\nRua Ab\u00edlia Machado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "174": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Flamboyant", "preco": "R$ 253.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Flamboyant\nAvenida Jos\u00e9 Pinto da Cunha \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "175": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 317.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Leme \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "176": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 425", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Francisca Maria de Jesus \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "177": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Ironman Victor Garrido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "178": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 310", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "179": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Nassau \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "180": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada II", "preco": "R$ 410.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada II\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "181": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "182": {"valor_condominio": null, "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "183": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Cordoba \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "184": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 575", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "117m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "185": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 572", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Ilha do Norte \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "186": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 356", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua M\u00e1rio Alves de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "187": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jo\u00e3o Teixeira Neto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "188": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "189": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 338", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 285.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo II \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "190": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "191": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "192": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 435", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "193": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 540", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Salm\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "194": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 575", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "117m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "195": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "196": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 529.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "197": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jurema Vieira Medrado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "198": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "199": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila do Tesouro", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila do Tesouro\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "200": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 215", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nRua Jos\u00e9 Jorge Abrah\u00e3o \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "201": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "202": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 455.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "203": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 299.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "204": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 405.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida Engenheiro Francisco Prestes Maia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "205": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 242", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "206": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Santa In\u00eas I", "preco": "R$ 159.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Santa In\u00eas I\nRua M\u00e1rio Guimar\u00e3es Ferri \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "207": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 120", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila do Tesouro", "preco": "R$ 191.489", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila do Tesouro\nEstrada Municipal Martins Guimar\u00e3es \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "208": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 60\nCondom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 520.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "209": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 426.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Pedro de Toledo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "92m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "210": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Piabas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "211": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "212": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "213": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "214": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua L\u00e9a Maria Brand\u00e3o Russo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "215": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 760", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 880.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "216": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 980", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Machado Sidney \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "175m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "217": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "218": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 382", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 325.764", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida Plinio Marcos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "219": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 181.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "220": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 225", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 175.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nRua Santa Cruz \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "221": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 287", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Jo\u00e3o Batista de Souza Soares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "222": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "223": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Didinha", "preco": "R$ 236.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Didinha\nAvenida Pereira Campos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "224": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 245.744", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "225": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 460.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "226": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "227": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 950\nCondom\u00ednio: R$ 395", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nAvenida Professor Walter Thaumaturgo \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "228": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "229": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua B\u00e1rbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "91m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "230": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Paulista", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Paulista\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "231": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Vinte e um de Abril \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "232": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "233": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "234": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "235": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "236": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 224.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Sebasti\u00e3o Carlos da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "237": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Luiza", "preco": "R$ 179.390", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Luiza\nRua Tupinamb\u00e1s \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "238": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "239": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 155", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAv. Get\u00falio Dorneles Vargas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "240": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 540.900", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Possidonio Jose de Freitas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "241": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Alvarenga Carvalho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "242": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 488", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "243": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 315", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "244": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 740.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "245": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 900\nCondom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "246": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "247": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada II", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada II\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "248": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Matias Peres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "249": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.100", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 950.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "220m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "250": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 328", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 169.600", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Jo\u00e3o Batista de Souza Soares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "251": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 265.957", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Apolo\nAvenida Nove de Julho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "252": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Bacabal \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "253": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "254": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Motorama", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Motorama\nRua Peonias,Das \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "255": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "256": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "257": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "258": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 340.425", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "259": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Jardim", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Jardim\nAvenida Moriaki Ueno \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "260": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "261": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 292.553", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Jos\u00e9 Friggi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "262": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada II", "preco": "R$ 1.500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada II\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "234m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "263": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "264": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 185.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "265": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 730", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Dr Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "266": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 560", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "267": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Tertuliano Delphim J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "268": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 399.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "269": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 185", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Copacabana", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Copacabana\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "270": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 287.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "271": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 310.106", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim California\nRua S\u00e3o Diego \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "272": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "273": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "274": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Estoril", "preco": "R$ 410.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Estoril\nRua Jos\u00e9 Ivair de Souza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "275": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 900", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "128m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "276": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "277": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "278": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "279": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 456.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Ruivo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "280": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 430", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 477.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "281": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "160m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "282": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 434", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 299.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "283": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 385.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo I \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "284": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "285": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua George Eastman \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "286": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es", "preco": "R$ 191.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es\nAvenida It\u00e1lia \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "287": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "288": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "289": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 304", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Souto", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Souto\nAvenida Livio Veneziani \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "290": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 800.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "291": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 800.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "292": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Mossoro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "293": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 410.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Jo\u00e3o Am\u00e9rico da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "93m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "294": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 642", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Augusta\nPra\u00e7a Paris \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "295": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nPraca Melvin Jones \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "296": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAvenida Tivoli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "297": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 540", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Baleias \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "97m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "298": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "299": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "300": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "301": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 223.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "302": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 505.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "303": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "304": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Zizinha", "preco": "R$ 228.723", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Zizinha\nRua Jos\u00e9 Maria Monteiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "305": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 425", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "306": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 282.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Estefania do Nascimento \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "307": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "308": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 305", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Urbanova\nRua Maria In\u00eas Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "309": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 478.723", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "310": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 245", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 192.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Miquelina Adamo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "311": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 416", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 395.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "312": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Estoril", "preco": "R$ 970.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Estoril\nRua Jos\u00e9 Ivair de Souza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "180m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "313": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edso do Sol", "preco": "R$ 186.170", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edso do Sol\nAvenida Presidente Tancredo Neves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "314": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "315": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 217.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "316": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 445", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 277.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua L\u00e9a Maria Brand\u00e3o Russo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "317": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Pedro de Toledo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "97m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "318": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "319": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "320": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "321": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "322": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "323": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Estefania do Nascimento \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "324": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 275", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\nAvenida Presidente Humberto de Alencar Castelo Branco \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "325": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Santa Tereza", "preco": "R$ 125.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Santa Tereza\nRua Professora Odila de Almeida Carvalho \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "326": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Costa", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Costa\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "327": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 455.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Coutinho Condino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "328": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.200", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "245m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "329": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 595", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "330": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua M\u00e1rio Alves de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "331": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "332": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Nair", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Nair\nRua Aparecida do Norte \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "333": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 735.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "334": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Telespark", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Telespark\nRua Benedito Pereira Lima \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "335": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.100", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.699.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "245m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "336": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 203.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nAvenida Jos\u00e9 Pinto da Cunha \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "337": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 459.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "338": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Pedro Ernesto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "339": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 295", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 276.595", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "340": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 429.786", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "341": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "342": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "343": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "344": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 405", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Yukiko Ishida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "345": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 660", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Benedito Pinotti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "119m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "346": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.060.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "210m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "347": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 327", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 276.595", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "348": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 385", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 365.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "349": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "350": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Coutinho Condino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "351": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 175.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "352": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 175", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "353": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "354": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Are\u00e3o", "preco": "R$ 172.697", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Are\u00e3o\nAvenida Jos\u00e9 Oleg\u00e1rio de Barros \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "355": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 355", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 485.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Prof Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "356": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.025", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 820.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "176m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "357": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAvenida Tivoli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "79m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "358": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 730.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "359": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 395.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Victorio Friggi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "360": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 1.702.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Afonso C\u00e9sar de Siqueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "189m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "361": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 237", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Jardim", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Jardim\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "362": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "363": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "364": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "365": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "366": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 285", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "367": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 472", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "368": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 517", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 415.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "369": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Sebasti\u00e3o Carlos da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "370": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "371": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim do Sul", "preco": "R$ 164.893", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim do Sul\nRua Miquelina Adamo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "372": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 648\nCondom\u00ednio: R$ 680", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Alegria,Da \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "373": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "374": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 660", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "375": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 795.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "376": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "377": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Bela Vista", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Bela Vista\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "378": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 740.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "379": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 297.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "380": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "381": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 623", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 680.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "382": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 357", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 372.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "383": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 196.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nRua das Ch\u00e1caras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "384": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jurema Vieira Medrado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "385": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "386": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "387": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "388": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "389": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 185.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua \u00c1lvaro Gon\u00e7alves J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "390": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 430", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Beira Rio", "preco": "R$ 319.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Beira Rio\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "391": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "392": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 850", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 735.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "393": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 572", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "394": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 212.765", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Brigadeiro Osvaldo Nascimento Leal \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "395": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Didinha", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Didinha\nAvenida Pereira Campos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "396": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "397": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 172", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Ismenia", "preco": "R$ 196.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Ismenia\nRua Charles Diamond \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "398": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 529.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "399": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tatetuba", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tatetuba\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "400": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 379", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "401": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Ant\u00f4nio Aleixo da Silva \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "402": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 585.106", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "403": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "404": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 251", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nRua L\u00edvio Abramo \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "405": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 218.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "406": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "407": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "408": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "409": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 279\nCondom\u00ednio: R$ 359", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\nAvenida Vale do Para\u00edba \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "410": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 377", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "411": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 297", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "412": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 255.319", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Rep\u00fablica do L\u00edbano \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "413": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nPra\u00e7a Bom Jesus do Serimbura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "414": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 640", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 570.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "415": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 339.361", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "416": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edba", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edba\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "417": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "418": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 286.170", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua L\u00e9a Maria Brand\u00e3o Russo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "419": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 235", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 233.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Siria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "34m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "420": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 305.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "134m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "421": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 633.191", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Benedito Pinotti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "422": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Rancho Grande", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Rancho Grande\nAvenida Doutor Lycurgo Barbosa Querido \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "423": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "424": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Didinha", "preco": "R$ 277.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Didinha\nAvenida Pereira Campos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "425": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Eug\u00eanio Bonadio \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "426": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "427": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "428": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "429": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "430": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "431": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 490.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Engenheiro Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "432": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Linhas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "433": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 382", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 289.568", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida Plinio Marcos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "434": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 710.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "435": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 700\nCondom\u00ednio: R$ 315", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Residencial Independencia", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Residencial Independencia\nRua Sargento Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "436": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 275", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Sul\nRua Maur\u00edcio Cardoso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "437": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 630.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "438": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 255.319", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "439": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 308.510", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Benedicto de Alvarenga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "440": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "441": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua C\u00e9lio Jos\u00e9 dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "442": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 50", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila das Flores", "preco": "R$ 175.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila das Flores\nRua Roberto Carlos dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "443": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "444": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "445": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 590", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "446": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas", "preco": "R$ 271.125", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas\nRua Ione Mitico Hayashi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "447": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 130.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Nelson Davila \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "36m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "448": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 970", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 990.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "191m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "449": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 820", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "450": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "451": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "452": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 744.680", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "453": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Beira Rio", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Beira Rio\nAlameda das Tipuanas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "454": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 259.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Guadalupe \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "455": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 900.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Arenques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "150m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "456": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 670", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "183m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "457": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 242", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 325.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "458": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "459": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 890.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Engenheiro Prudente Meireles de Morais \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "460": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 848.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "461": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 2.000\nCondom\u00ednio: R$ 600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 730.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "462": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 798.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "463": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 940", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Teopompo de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "464": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "465": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 563.800", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "466": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "467": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "468": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 446.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo I \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "469": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 890", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "5 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 2.200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "351m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "470": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 375.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "471": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "472": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "473": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "474": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 554", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santana\nAvenida Olivo Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "475": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 3", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Esplanada Independ\u00eancia", "preco": "R$ 325.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Esplanada Independ\u00eancia\nAvenida Haroldo Mattos \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "476": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 175.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "477": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "478": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "479": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 185.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Ismael Vieira das Neves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "480": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 670", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "481": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 430", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Inconfid\u00eancia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "482": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 525", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 395.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Ruivo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "483": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 689.361", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "484": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 833", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "112m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "485": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "486": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "487": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 770", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 780.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "132m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "488": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "5 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 595.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "489": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 840", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "490": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 252", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "491": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.000", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "245m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "492": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 295", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "493": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "494": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "495": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "496": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 150", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tesouro", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tesouro\nRua M\u00e1rio Campos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "497": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 630.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "128m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "498": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "499": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 850", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Alvorada\nAv. Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "500": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 194", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nAvenida Domingos Maldonado Campoy \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "501": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "502": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "503": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 800\nCondom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "504": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 639.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Coronel Jos\u00e9 Domingues de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "505": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 266.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "506": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Zizinha", "preco": "R$ 185.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Zizinha\nRua Kenkiti Shimomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "507": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Parque Residencial Eldorado", "preco": "R$ 135.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Residencial Eldorado\nRua Jo\u00e3o Ara\u00fajo \u2022 Ca\u00e7apava SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "508": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 860.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "509": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "510": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "511": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 266.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua M\u00e1rio Alves de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "512": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 148.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Lamartine Maia da Silva Torres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "513": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 261.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Estefania do Nascimento \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "514": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Euclides Miragaia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "515": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "516": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "517": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 1.000.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "518": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 286", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 243.800", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "519": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 196.808", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Antares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "520": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 540", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 704.680", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "521": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Salm\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "522": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 1.340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "523": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 324.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "524": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Rossi", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Rossi\nRua Kenkiti Shimomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "525": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "526": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "527": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Alvorada\nRua Campinas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "528": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Em\u00edlia", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Em\u00edlia\nRua Salim Daher \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "529": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Ouro Fino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "530": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 255.319", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "531": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 186.170", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "532": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas", "preco": "R$ 262.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas\nRua Ione Mitico Hayashi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "533": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 584", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Matias Peres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "119m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "534": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "114m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "535": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tesouro", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tesouro\nRua M\u00e1rio Campos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "536": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "537": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "538": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "539": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Santo Agostinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "540": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Ilha do Norte \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "541": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 215", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque do Martim Cerere", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque do Martim Cerere\nRua Sandro Bezerra da Silva \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "542": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 190.800", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "543": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edso do Sol", "preco": "R$ 192.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edso do Sol\nAvenida Presidente Tancredo Neves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "544": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "545": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "546": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.060.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "547": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 225", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Benedito Ant\u00f4nio de Souza \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "548": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Ismenia", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Ismenia\nRua Charles Diamond \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "549": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 272.420", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "550": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nRua Tottoni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "551": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edso do Sol", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edso do Sol\nAvenida Presidente Tancredo Neves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "552": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 212.765", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua C\u00e2ndido Pires de Almeida \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "553": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 333", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 287.234", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Ouro Fino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "554": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 641", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 775.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Dourados \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "150m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "555": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 765.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "556": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "557": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.272.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "160m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "558": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "559": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "560": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "561": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Terras do Sul", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Terras do Sul\nRua \u00c2ngelo Bravini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "562": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Jos\u00e9 Francisco Alves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "190m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "563": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 368", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\nRua Machado Sidney \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "564": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 292.659", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "565": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 160", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\n\u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "566": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 233.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Bacabal \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "567": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 845.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "568": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nPra\u00e7a Mikado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "569": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 240.425", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "570": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Salm\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "571": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 325", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 223.404", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nRua Jos\u00e9 Polli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "572": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Veneza", "preco": "R$ 223.404", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Veneza\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "573": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "574": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.220", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.050.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Serimbura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "200m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "575": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 560", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "576": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Urbanova\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "577": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 30\nCondom\u00ednio: R$ 240", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Candido Pires de Almeida \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "578": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 195", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 196.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "579": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 319.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "580": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "581": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "582": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 325", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Guadalupe \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "583": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "584": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nRua Teopompo de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "585": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Vale do Sol", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Vale do Sol\nAvenida Feira de Santana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "586": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 530", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 340.425", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Vinte e um de Abril \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "587": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 265.957", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Goi\u00e2nia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "588": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 375", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "589": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 338.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Pirassununga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "590": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 355.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "591": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "592": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 417", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 295.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "593": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 980", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es\nRua Armando de Salles Oliveira \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "140m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "594": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "595": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua das Madressilvas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "596": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "597": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Esplanada Independ\u00eancia", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Esplanada Independ\u00eancia\nRua Capit\u00e3o Bernardo Sanches Pimenta \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "598": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "599": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "600": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 810", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 720.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "134m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "601": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "602": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "603": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "604": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Nova Esperan\u00e7a", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Nova Esperan\u00e7a\nRua Jos\u00e9 Castrioto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "605": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 620", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "606": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "INDETERMINADO", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "INDETERMINADO\nAvenida Luiz Gonzaga das Neves \u2022 Trememb\u00e9 SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "607": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 168", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "608": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jurema Vieira Medrado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "609": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 275", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "610": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 414", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Paulista", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Paulista\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "611": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Tito Roberto Liberato \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "612": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 540", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 615.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "613": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Estoril", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Estoril\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "614": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 272", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 584.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "615": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 950.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedita Sim\u00f5es de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "151m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "616": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 385", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "617": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "618": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 287.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "619": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim California\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "620": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.100", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "621": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 458", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 286.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "622": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "623": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "624": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "625": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "626": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 725", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 1.200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "157m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "627": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 150", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "628": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 196.808", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "629": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\nRua Francisco Paes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "630": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 485", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 452.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Baleias \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "631": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 357", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Mon\u00e7\u00e3o", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Mon\u00e7\u00e3o\nRua Jos\u00e9 Felipe Cursino de Moura \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "632": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "633": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 700\nCondom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Alvorada\nRua Sao Caetano do Sul \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "634": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Barbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "92m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "635": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "636": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "637": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo II \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "638": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "639": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 256", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "640": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 930.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "641": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 255", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "642": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "643": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Motorama", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Motorama\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "644": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 460.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "645": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "646": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "647": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 969.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "648": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Andr\u00f4meda \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "104m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "649": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "650": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 470.600", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "651": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "652": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Ch\u00e1cara Nossa Senhora do Bom Conselho", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Ch\u00e1cara Nossa Senhora do Bom Conselho\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "653": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 472", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "654": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Coronel Jos\u00e9 Domingues de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "195m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "655": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\nAvenida Presidente Humberto de Alencar Castelo Branco \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "656": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "657": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 351.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Rep\u00fablica do Iraque \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "658": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tatetuba", "preco": "R$ 355.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tatetuba\nRua Jandaia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "659": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 100", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial D'Napoli", "preco": "R$ 225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial D'Napoli\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "660": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 486", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "661": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Santa In\u00eas II", "preco": "R$ 225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Santa In\u00eas II\nAvenida Iracy Pires da Almeida Puccini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "662": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 375", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "663": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Edmundo", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Edmundo\nAvenida Charles Schnneider \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "664": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 276.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "665": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Tatetuba", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Tatetuba\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "666": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "667": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "668": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "669": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 970.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "670": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "671": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 531.914", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "672": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 224", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 223.404", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "673": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 835", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "151m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "674": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "675": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Adolpho Castanho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "676": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Osvaldo Faria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "677": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 770", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 234.043", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "678": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Monte Castelo\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "679": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Piratininga", "preco": "R$ 225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Piratininga\nPresidente Bernardes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "680": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "681": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 275.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Esperan\u00e7a \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "682": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\nAvenida Jos\u00e9 Teodoro de Siqueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "683": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Industrial\nRua Doutor Jamil Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "684": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 730", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\nRua Euclides Miragaia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "685": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 319.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Pimenteiras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "686": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 224", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "687": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 492", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Alvarenga Carvalho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "688": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "689": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "690": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "691": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\nRua General Carneiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "692": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 428", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Jo\u00e3o Am\u00e9rico da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "93m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "693": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 435.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Atuns \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "694": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 277", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santana\n\u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "695": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Hepacare", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Hepacare\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Lorena SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "696": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 228.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "697": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 900", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 595.744", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "175m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "698": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 227.900", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "699": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 855.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "221m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "700": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "701": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 257", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "702": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 388", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Mois\u00e9s Trist\u00e3o dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "703": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 395.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nPra\u00e7a Rom\u00e3o Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "704": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "705": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 325.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "706": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vista Verde", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vista Verde\nAvenida das Rosas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "707": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "708": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "709": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 358", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "710": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "711": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "712": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "713": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 510.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "714": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "715": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 780", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Coronel Jos\u00e9 Domingues de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "104m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "716": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 231", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "717": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Alfredo Ign\u00e1cio Nogueira Penido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "718": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "719": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 452", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 435.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim California\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "97m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "720": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 285", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "721": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "722": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 753", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 820.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Vila Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "146m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "723": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "724": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Ouro Fino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "725": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 184", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Maria Amelia", "preco": "R$ 150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Maria Amelia\nJose Theodoro de Siqueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "726": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "727": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 329.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "728": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 2.000\nCondom\u00ednio: R$ 630", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Altos do Esplanada", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Altos do Esplanada\nRua Professor Duilio Panziera \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "155m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "729": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "730": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "731": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "732": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "733": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "734": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\nAvenida Senador Joaquim Miguel Martins de Siqueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "735": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "736": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jos\u00e9 Pulga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "737": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida Doutor Jo\u00e3o Batista Soares de Queiroz J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "738": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Sanches\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "739": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\nRua Arkansas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "740": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Loteamento Villa Branca\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "741": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Altos do Esplanada", "preco": "R$ 755.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Altos do Esplanada\nRua Professor Duilio Panziera \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "144m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "742": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "743": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 328", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Antares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "744": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 319.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "745": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "746": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "747": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 454", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "748": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es", "preco": "R$ 800.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es\nN\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "166m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "749": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 740", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 702.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "750": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 660.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "751": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\nRua Miguel Esper \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "752": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Apolo\nRua Madre Paula de S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "753": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "754": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "755": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "756": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 599", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 851.063", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "757": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "758": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 298.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "759": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 400\nCondom\u00ednio: R$ 415", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "760": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 495", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "761": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 457.446", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "762": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 223.404", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "763": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 510.638", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "764": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "765": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 385", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 465.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "766": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 780.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "130m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "767": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 202.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Santana\nRua Jos\u00e9 Maria Monteiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "768": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "769": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 214.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nAvenida Get\u00falio Vargas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "770": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 517", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 860.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Tertuliano Delphim J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "771": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 445.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nBulevar Villa-Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "772": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "773": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "774": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "775": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "776": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "777": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 346", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 198.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Waldir Gaioso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "778": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 820", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "779": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 492", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 475.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "780": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "INDETERMINADO", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "INDETERMINADO\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "781": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 452.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "107m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "782": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Bacabal \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "783": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 535.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Esperan\u00e7a \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "784": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "785": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "786": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 407", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Santa Cruz dos L\u00e1zaros", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santa Cruz dos L\u00e1zaros\nRua Luciano de Toledo \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "787": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 598", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "79m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "788": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 303.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "789": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 297.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "790": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 560", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 308.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "791": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada II", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada II\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "126m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "792": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Tucuman \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "793": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.000", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 955.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "220m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "794": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 298.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "795": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es\nAvenida It\u00e1lia \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "796": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "797": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "798": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "799": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 570.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "104m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "800": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Maur\u00edcio Cardoso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "801": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 318.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "71m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "802": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 590", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 569.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Teopompo de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "130m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "803": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 307", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "804": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 276.595", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Rep\u00fablica do Iraque \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "38m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "805": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 338.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "806": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 221", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "807": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 308.510", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua da Alegria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "808": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 319", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Pedro Tursi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "809": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 520.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "810": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 210.638", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "811": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "812": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 386", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 457.446", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "813": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "814": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 660", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "815": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 547.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "816": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "817": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 485", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Coutinho Condino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "818": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "819": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "820": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "821": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Tucuman \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "822": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 860.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "166m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "823": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 476", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Inconfid\u00eancia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "824": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "825": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\n\u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "826": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 810", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edba", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Para\u00edba\nAvenida Edouard Six \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "827": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 318.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "828": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 363.390", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "829": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "830": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 247.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "831": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 382.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "832": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 486", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 404.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "833": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "834": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nRua Comendador Remo Cesaroni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "835": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 385", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 540.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "836": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Heitor de Andrade \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "837": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "838": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "839": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "840": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "841": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "842": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 256.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "843": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 35", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Monte Belo", "preco": "R$ 184.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Monte Belo\nRua Sebasti\u00e3o Orselli Frugoli \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "844": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim San Marino", "preco": "R$ 259.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim San Marino\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "845": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "846": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Industrial\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "847": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "848": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "849": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 2.500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 1.700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nRua B\u00e1rbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "425m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "850": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "851": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 680.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nTravessa Municipal do Limoeiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "852": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Apolo\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "853": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 556", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Vasomiro Malaquias de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "854": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 625.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Engenheiro Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "114m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "855": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Teresina \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "856": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "857": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 372.340", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "858": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 345.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "859": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Residencial Tatetuba", "preco": "R$ 286.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Tatetuba\nRua Ab\u00edlia Machado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "860": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 286.900", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oriente\nRua das Ch\u00e1caras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "861": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "862": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "863": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "864": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 2.000\nCondom\u00ednio: R$ 550", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "865": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 210", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Uira", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Uira\nRua das Tu\u00edras \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "866": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 870.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "157m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "867": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 355", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Barranco", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Barranco\nAvenida Charles Schnneider \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "868": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 324", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "869": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Rossi", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Rossi\nRua Kenkiti Shimomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "870": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 120", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Residencial Portal da Mantiqueira", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Residencial Portal da Mantiqueira\nAvenida Mec\u00e2nico Jos\u00e9 Faria \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "871": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Piratininga", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Piratininga\nRua Itoror\u00f3 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "872": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 640", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 404.255", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Augusta\nPra\u00e7a Paris \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "873": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 850", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 680.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "874": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 676", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 660.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "875": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Osvaldo Faria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "876": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 560", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 851.063", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "877": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 582", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "132m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "878": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 215.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Waldir Gaioso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "879": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 860", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Rubi", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Rubi\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "144m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "880": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "881": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 181.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua General Carneiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "882": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Paissandu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "883": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "884": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "885": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "886": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Guadalupe \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "887": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim", "preco": "R$ 120.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim\nRua Julieta de Mancilha Passos \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "888": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Yukiko Ishida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "889": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 478.723", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "112m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "890": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 572", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Ilha do Norte \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "891": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Letras \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "892": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Benedito", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila S\u00e3o Benedito\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "893": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 361.702", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "894": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "895": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "896": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 325.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Benedicto de Alvarenga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "897": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Alvorada\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "898": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "899": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.800", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "348m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "900": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Benedito Milton Sim\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "901": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Sebasti\u00e3o Carlos da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "902": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 170", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Morumbi", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Morumbi\nRua Luiz Ant\u00f4nio de Castro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "903": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 307", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "904": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 980", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 489.361", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Comendador Remo Cesaroni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "905": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "906": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "907": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Nova Esperan\u00e7a", "preco": "R$ 156.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Nova Esperan\u00e7a\nRua Jos\u00e9 Castrioto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "908": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Flamboyant", "preco": "R$ 197.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Flamboyant\nAvenida Jos\u00e9 Pinto da Cunha \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "909": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 978.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "910": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Altos da Serra I", "preco": "R$ 565.900", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Altos da Serra I\nAvenida Ironman Victor Garrido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "911": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Piabas,Das \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "166m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "912": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 1.200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Major Francisco de Paula Elias \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "180m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "913": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "914": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 285", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\nAvenida Presidente Humberto de Alencar Castelo Branco \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "915": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Alvorada\nRua Campinas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "916": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 430", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Apolo\nAvenida Nove de Julho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "917": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 283.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "918": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "919": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "920": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 222.600", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Cedro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "921": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Kiyoshi Enomoto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "922": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "923": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 780.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Engenheiro Francisco Jos\u00e9 Longo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "114m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "924": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 430", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua das Baleias \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "925": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Petr\u00f3polis", "preco": "R$ 275.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Petr\u00f3polis\nRua Joana Maria Correa Laranjeira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "926": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "927": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "928": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "929": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "930": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "931": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Ironman Victor Garrido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "932": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 179", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "933": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "934": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 850", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Comendador Remo Cesaroni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "935": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 120", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Bela Vista", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Bela Vista\nRua Santa Terezinha \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "936": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 369", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "937": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 557", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 760.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "938": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 305", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "939": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Terras do Sul", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Terras do Sul\nRua \u00c2ngelo Bravini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "940": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "941": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "942": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "943": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "944": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "945": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.072", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 670.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Madre Paula de S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "136m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "946": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua \u00c1lvaro Gon\u00e7alves J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "947": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Anhembi", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Anhembi\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "948": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "949": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "950": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "951": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "952": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 179", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nAvenida Presidente Juscelino Kubitschek \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "953": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "954": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 120", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Bela Vista", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Bela Vista\nRua Santa Terezinha \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "955": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 369", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "956": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 557", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 760.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "957": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 305", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "958": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Terras do Sul", "preco": "R$ 212.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Terras do Sul\nRua \u00c2ngelo Bravini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "959": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "960": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "961": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "962": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "963": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "964": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.072", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 670.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Madre Paula de S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "136m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "965": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua \u00c1lvaro Gon\u00e7alves J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "49m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "966": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Anhembi", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Anhembi\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "967": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Em\u00edlia", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Em\u00edlia\nRua Salim Daher \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "968": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Santana\nAvenida Olivo Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "969": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Matias Peres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "970": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "971": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "972": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esperan\u00e7a", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Esperan\u00e7a\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "973": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "974": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "975": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 810", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 765.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "134m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "976": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "977": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 365.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo I \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "978": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 488.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "979": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 539.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Maria de Lourdes Friggi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "980": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\nRua C\u00f4nego Benedito Rodrigues da Cunha \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "981": {"valor_condominio": null, "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "248m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "982": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 339.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Pirassununga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "983": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 640", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "984": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 502.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "985": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Are\u00e3o", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Are\u00e3o\nRua Jos\u00e9 Vicente de Barros \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "986": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 620.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "987": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tesouro", "preco": "R$ 186.170", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tesouro\nRua M\u00e1rio Campos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "988": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "989": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Industrial\nRua Olinda \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "990": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 424.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua da Alegria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "991": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "992": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "993": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "994": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida Doutor Eduardo Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "995": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 810", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 765.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "134m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "996": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "997": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 365.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Papa Jo\u00e3o Paulo I \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "87m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "998": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 488.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "999": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 539.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Maria de Lourdes Friggi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1000": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Campos de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 797.872", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Campos de Sao Jos\u00e9\nRua Engenheiro Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "114m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1001": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\nRua C\u00f4nego Benedito Rodrigues da Cunha \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1002": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 957", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua B\u00e1rbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "135m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1003": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 339.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Pirassununga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1004": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 502.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Alves dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1005": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Are\u00e3o", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Are\u00e3o\nRua Jos\u00e9 Vicente de Barros \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1006": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 620.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1007": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tesouro", "preco": "R$ 186.170", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tesouro\nRua M\u00e1rio Campos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1008": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1009": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Industrial\nRua Olinda \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1010": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 424.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua da Alegria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1011": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 560", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAlameda Jos\u00e9 Alves de Siqueira Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1012": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 292.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Coronel Jo\u00e3o Cursino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1013": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1014": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1015": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1016": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 455.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1017": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 369", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1018": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Vista Verde", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Vista Verde\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "53m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1019": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 640", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 510.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Piabas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1020": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "78m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1021": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 183", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Jardim", "preco": "R$ 181.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Jardim\nAvenida Moriaki Ueno \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1022": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 415", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua C\u00e9lio Jos\u00e9 dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1023": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1024": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 530.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1025": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1026": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 194", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Maria", "preco": "R$ 207.446", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Maria\nAvenida Vinte e Tr\u00eas de Maio \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "61m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1027": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Granja Daniel", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Granja Daniel\nAvenida Prefeito Moacyr Freire \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1028": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 554", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 660.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1029": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Manoel Bosco Ribeiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1030": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 509.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua B\u00e1rbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1031": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 271.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1032": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 1.000\nCondom\u00ednio: R$ 500", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 680.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1033": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1034": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 790.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Professor Duilio Panziera \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1035": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1036": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1037": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 348", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Marcondes", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Marcondes\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "58m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1038": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nAvenida Guadalupe \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1039": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 435.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1040": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 1.070.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1041": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1042": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 410", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1043": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 670", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "155m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1044": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Salm\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1045": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Republica do Iraque \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1046": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1047": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 445.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Yukiko Ishida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1048": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua David Maria Monteiro Gomes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1049": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 670", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 870.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "155m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1050": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 60\nCondom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 345.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Prof Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1051": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 487", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1052": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 930", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 510.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1053": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque do Martim Cerere", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque do Martim Cerere\nRua Sandro Bezerra da Silva \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1054": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 659.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Professor Duilio Panziera \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "114m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1055": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Andromeda \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1056": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1057": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1058": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1059": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "79m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1060": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nRua Teopompo de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1061": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 615.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Shizuko Iida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "107m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1062": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 285.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1063": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Veneza", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Veneza\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1064": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 296", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 278.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Maur\u00edcio Cardoso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1065": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 25\nCondom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 153.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Lamartine Maia da Silva Torres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1066": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 683", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1067": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Tucuman \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1068": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.000", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "196m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1069": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 187.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Sul\nRua Miquelina Adamo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1070": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 240.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Aracuai \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1071": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 390", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Nelson D'avila \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "112m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1072": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 865.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedita Sim\u00f5es de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "151m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1073": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1074": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 225", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 202.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1075": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 870", "suites": null, "quartos": "4 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 723.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Luiz Jacinto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "220m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1076": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 635", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 475.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1077": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 302", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 285.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1078": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1079": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1080": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1081": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 540", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 477.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua C\u00e2ndido Marciano Leite \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "107m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1082": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1083": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1084": {"valor_condominio": null, "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.276.595", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1085": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida Doutor Jo\u00e3o Batista Soares de Queiroz J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1086": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Limoeiro", "preco": "R$ 510.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Limoeiro\nTravessa Municipal do Limoeiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1087": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 440.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1088": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1089": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 532.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1090": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 26\nCondom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 202.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Iraci Gon\u00e7alves Ferreira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1091": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Teresina \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1092": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Pereira do Amparo", "preco": "R$ 372.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pereira do Amparo\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1093": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 415", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1094": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAvenida Tivoli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1095": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo II", "preco": "R$ 372.340", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Apolo II\nRua Paulo Edson Blair \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1096": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Pedro Ernesto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1097": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Vista Verde", "preco": "R$ 318.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Vista Verde\nAlameda Harvey C Weeks \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1098": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Vista Verde", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Cidade Vista Verde\nAlameda Harvey C Weeks \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1099": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 328", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 278.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1100": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1101": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1102": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 753", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 895.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "167m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1103": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 460.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nBulevar Villa-Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1104": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1105": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 397", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Apolo II", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Apolo II\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1106": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 730.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "130m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1107": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 275.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1108": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "59m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1109": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.100", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 1.200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Teopompo de Vasconcelos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "188m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1110": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 376", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1111": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 335.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Urbanova\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1112": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 510", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1113": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 230", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nRua S\u00e3o Diego \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1114": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Morumbi", "preco": "R$ 190.800", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Morumbi\nRua Gisele Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1115": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Paulo Set\u00fabal \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1116": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 310", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1117": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Professor Duilio Panziera \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1118": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "S\u00e3o Benedito", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "S\u00e3o Benedito\nRua Jo\u00e3o Gama \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1119": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1120": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 555", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1121": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1122": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1123": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1124": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 298", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Antares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1125": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vista Verde", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vista Verde\nRua Peonias,Das \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1126": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 333", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Prof Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "106m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1127": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 900.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1128": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 593", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1129": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nAvenida Jorge Zarur \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "178m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1130": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 900", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "248m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1131": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 742", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 795.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Carpas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "130m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1132": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "130m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1133": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 382.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1134": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1135": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 670", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jurema Vieira Medrado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1136": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 800\nCondom\u00ednio: R$ 400", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 580.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nR Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1137": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas", "preco": "R$ 315.109", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Residencial Bosque dos Ip\u00eas\nRua Ione Mitico Hayashi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1138": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 354.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Vinte e um de Abril \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1139": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 438.240", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Centro\nRua Jo\u00e3o Am\u00e9rico da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "93m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1140": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 570", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Pirassununga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "84m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1141": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 720.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1142": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Carpas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "150m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1143": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1144": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1145": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1146": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 680", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Heitor Vieira J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "194m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1147": {"valor_condominio": null, "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 950.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "152m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1148": {"valor_condominio": null, "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 1.425.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "192m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1149": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 900", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 424.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nPra\u00e7a Rom\u00e3o Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "115m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1150": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 476", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Inconfid\u00eancia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1151": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 475.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1152": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\nAvenida Vale do Para\u00edba \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1153": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1154": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 415.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "72m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1155": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 780", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1156": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1157": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 340.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1158": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 795.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1159": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 375", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Para\u00edba", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Para\u00edba\nAvenida Edouard Six \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1160": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1161": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 312", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 198.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1162": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 485", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Campos Sales \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "74m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1163": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 176", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Nova Esperan\u00e7a", "preco": "R$ 159.574", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Nova Esperan\u00e7a\nRua Jos\u00e9 Castrioto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1164": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Sanches", "preco": "R$ 413.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Sanches\nRua Pedro Ernesto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1165": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1166": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1167": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 440", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 218.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Camargo \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1168": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 190.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Em\u00edlio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1169": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 690.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "131m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1170": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 572", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Ilha do Norte \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1171": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 640", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 840.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1172": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 780", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Benedito Pinotti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "119m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1173": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1174": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 820.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1175": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Ouro Fino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1176": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Satelite\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "38m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1177": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua \u00c1lvaro Gon\u00e7alves J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1178": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.200", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida do Tubar\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "183m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1179": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 479", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Portugal", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Portugal\nRua Jos\u00e9 Ivair de Souza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "95m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1180": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 585.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Dr Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1181": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 546", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Tito Roberto Liberato \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1182": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Santana", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santana\nRua Olivo Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "111m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1183": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 430.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "94m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1184": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 230\nCondom\u00ednio: R$ 180", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\nAvenida Andr\u00f4meda \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1185": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Pedro Ernesto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "176m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1186": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1187": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1188": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1189": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 172.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1190": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1191": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Campos El\u00edseos", "preco": "R$ 150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Campos El\u00edseos\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1192": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 342", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Marcondes", "preco": "R$ 145.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Marcondes\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1193": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 282.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1194": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Piabas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "132m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1195": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1196": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 980", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 545.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "124m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1197": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Altos do Esplanada", "preco": "R$ 763.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Altos do Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1198": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.600", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Mesquita", "preco": "R$ 850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Mesquita\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "205m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1199": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 640.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1200": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 405", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 540.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "111m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1201": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 270.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1202": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 590", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "133m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1203": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 420", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 385.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Maria In\u00eas Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1204": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua dos Piquiroes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1205": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 595.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1206": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "54m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1207": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 503", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1208": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1209": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1210": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1211": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 369", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Terras do Sul", "preco": "R$ 180.851", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Terras do Sul\nRua \u00c2ngelo Bravini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1212": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 253", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Jardim", "preco": "R$ 202.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Jardim\nAvenida Moriaki Ueno \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1213": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 540.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1214": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 158", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 191.489", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1215": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 660", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "143m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1216": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 310", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Apraz\u00edvel", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Apraz\u00edvel\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1217": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Augusta\nRua Roma \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1218": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 425", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Augusta", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Augusta\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1219": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Alvorada\nAvenida Aclima\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1220": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 460", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Alvarenga Carvalho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1221": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 462", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 207.446", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nRua Machado de Assis \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "51m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1222": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 168", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Vale do Sol", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Vale do Sol\nRua Salvador Lahoz \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1223": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Matias Peres \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "113m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1224": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 289.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua da Alegria \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1225": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.000.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "175m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1226": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 416", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1227": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 731", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Beira Rio", "preco": "R$ 600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Beira Rio\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "286m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1228": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 140.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Albenzio Romancini \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1229": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 890", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Oswaldo Cruz", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Oswaldo Cruz\nRua Rep\u00fablica do L\u00edbano \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1230": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1231": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1232": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1233": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 50", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Panorama", "preco": "R$ 129.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Panorama\nRua Alzira Vieira de Macedo \u2022 Ca\u00e7apava SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1234": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 475", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 319.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Inconfid\u00eancia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1235": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "170m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1236": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 230.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Teresina \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1237": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 745.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "125m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1238": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 244.680", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nEstrada Municipal Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1239": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Santo Ant\u00f4nio", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Santo Ant\u00f4nio\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1240": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 330.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua do Aruana \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1241": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 640.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1242": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 365", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Santa Clara", "preco": "R$ 360.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Santa Clara\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "150m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1243": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Orlando Feirabend Filho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1244": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 700.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "165m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1245": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 160", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 183.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Loteamento Villa Branca\nRua Jos\u00e9 Jorge Abrah\u00e3o \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1246": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Tatetuba", "preco": "R$ 269.893", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Tatetuba\nPra\u00e7a das Gaivotas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1247": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\nAvenida das Linhas \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1248": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 192", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 165.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1249": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 495", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 313.601", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua M\u00e1rio Alves de Almeida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1250": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 406", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1251": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1252": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1253": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1254": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 363.389", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Industrial\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1255": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Koichi Matsumura \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1256": {"valor_condominio": null, "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 980.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "190m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1257": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.500", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 1.350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Vila Adyana\nRua Santo Agostinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "190m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1258": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 375", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\n\u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1259": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 547", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 388.297", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua Benedito Alvarenga Carvalho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1260": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 265.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\nRua Raimundo Barbosa Nogueira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1261": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 404.255", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1262": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Alvorada", "preco": "R$ 319.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Alvorada\nRua Sorocaba \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1263": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nRua Engenheiro Jo\u00e3o Fonseca dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1264": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 318.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1265": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 380", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua das Lobelias \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1266": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 240", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Morumbi", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Morumbi\nRua Miquelina Adamo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "52m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1267": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Coutinho Condino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1268": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 780", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 1.500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "142m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1269": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Vicente", "preco": "R$ 209.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Vicente\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1270": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 505", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nAvenida Tivoli \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "96m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1271": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.050", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.000.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "182m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1272": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\nRua dos Paturis \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1273": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1274": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1275": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1276": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Jo\u00e3o Teixeira Neto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1277": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 398", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 490.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Industrial\nRua Doutor Jamil Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1278": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Pitoresco", "preco": "R$ 192.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Pitoresco\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1279": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Professor Roberval Froes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "127m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1280": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "81m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1281": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 490.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nBulevar Villa-Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "110m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1282": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 550.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida das Rosas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1283": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Industrial\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1284": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim das Na\u00e7\u00f5es\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1285": {"valor_condominio": null, "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Parque S\u00e3o Lu\u00eds", "preco": "R$ 164.832", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque S\u00e3o Lu\u00eds\nAvenida Doutor Lycurgo Barbosa Querido \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "39m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1286": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 410.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1287": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 650", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 590.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua das Pescadas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1288": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 335", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "62m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1289": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 315.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1290": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 195.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishina Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "55m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1291": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "65m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1292": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Oswaldo Scavone \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1293": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 860.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Ema\nRua Francisco Ricci \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "147m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1294": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 470", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 490.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "83m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1295": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1296": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1297": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Industrial", "preco": "R$ 475.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Industrial\nRua Doutor Jamil Cury \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1298": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 280", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 299.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1299": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.650", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Vila Ema\nAvenida Heitor Villa Lobos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "340m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1300": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Telespark", "preco": "R$ 235.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Telespark\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1301": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.165", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.600.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "206m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1302": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nRua Ipatinga \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1303": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 800.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nAvenida Engenheiro Francisco Prestes Maia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "211m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1304": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Oriente", "preco": "R$ 260.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Oriente\nRua Maur\u00edcio Cardoso \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1305": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 180.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nRua S\u00e3o Diego \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1306": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 352", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "preco": "R$ 145.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Fl\u00f3rida\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1307": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 243", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Cidade Salvador", "preco": "R$ 182.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Cidade Salvador\nRua Maria Os\u00f3ria Nogueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1308": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vera Cruz", "preco": "R$ 291.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vera Cruz\nRua Ol\u00edmpio Cat\u00e3o \u2022 Ca\u00e7apava SP", "metragem": "67m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1309": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 170.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1310": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 660.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "122m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1311": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishina Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1312": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Sul\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1313": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 2.025", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "5 quartos", "bairro": "Barranco", "preco": "R$ 2.300.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "5 vagas", "endereco": "Barranco\nR Afonso Serafim \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "360m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1314": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 452.127", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "118m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1315": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.150.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Heitor Vieira J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "194m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1316": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1317": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1318": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1319": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 319.148", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Jos\u00e9 Mattar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1320": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Parque Residencial Aquarius", "preco": "R$ 563.830", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Parque Residencial Aquarius\nRua Geraldo Vieira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1321": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 297", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Santa Maria", "preco": "R$ 210.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Santa Maria\nAvenida Malek Assad \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "76m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1322": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 285.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Mar Del Plata \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "85m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1323": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 2.025", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "5 quartos", "bairro": "Barranco", "preco": "R$ 2.495.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "5 vagas", "endereco": "Barranco\nR Afonso Serafim \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "360m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1324": {"valor_condominio": null, "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 750.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nLadeira S\u00e3o Jos\u00e9 \u2022 Ca\u00e7apava SP", "metragem": "152m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1325": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 630", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "98m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1326": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Leopoldo", "preco": "R$ 158.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Leopoldo\nAvenida Jos\u00e9 Ignacio Bicudo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1327": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 248", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 220.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\nRua Sebasti\u00e3o Carlos da Silva \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "88m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1328": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 485.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "100m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1329": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": null, "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 390.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1330": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 2.000", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 2.000.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Jos\u00e9 Francisco Alves \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "327m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1331": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 820", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 1.500.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Heitor Vieira J\u00fanior \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "194m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1332": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 60\nCondom\u00ednio: R$ 200", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 255.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9\nAvenida Helvino Moraes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1333": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1334": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 980", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 650.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Centro\nRua Machado Sidney \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "175m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1335": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 414.893", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1336": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 287", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o", "preco": "R$ 245.990", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Conjunto Residencial Trinta e Um de Mar\u00e7o\nRua Icatu \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "66m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1337": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.600", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Ema", "preco": "R$ 1.200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Ema\nRua Comendador Remo Cesaroni \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "263m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1338": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Guril\u00e2ndia", "preco": "R$ 152.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Guril\u00e2ndia\nAvenida Bandeirantes \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1339": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Senhor do Bonfim", "preco": "R$ 152.400", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Senhor do Bonfim\nAv. Francisco Alves Monteiro \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "41m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1340": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Novo Horizonte", "preco": "R$ 144.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Parque Novo Horizonte\nEstrada Municipal do Mato Dentro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1341": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 270", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nRua Aboli\u00e7\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1342": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 370", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Satelite", "preco": "R$ 325.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Satelite\nRua Polar \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1343": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Esplanada\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1344": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 345", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 310.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nRua Inez Maria Cuoghi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "75m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1345": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 326", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 285.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nRua Palmares \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "69m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1346": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 600", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 320.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nPraca Melvin Jones \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "138m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1347": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 328.104", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1348": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Bet\u00e2nia", "preco": "R$ 345.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Bet\u00e2nia\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1349": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 550", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Loteamento Villa Branca", "preco": "R$ 345.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Loteamento Villa Branca\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "82m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1350": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1351": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 320", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\nAvenida Shishima Hifumi \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "64m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1352": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 190", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 185.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1353": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 800", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "1 quarto", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 140.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Nelson D'avila \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "36m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1354": {"valor_condominio": "IPTU: R$ 2.500\nCondom\u00ednio: R$ 620", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 720.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "116m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1355": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 606.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "120m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1356": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": null, "quartos": "1 quarto", "bairro": "Centro", "preco": "R$ 180.851", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Centro\nRua Luiz Jacinto \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1357": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.990", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 2.225.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "4 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "348m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1358": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 414", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 450.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Yukiko Ishida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1359": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 1.350", "suites": "4 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim das Colinas", "preco": "R$ 1.850.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim das Colinas\nAvenida S\u00e3o Jo\u00e3o \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "245m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1360": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Vila Formosa", "preco": "R$ 155.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Formosa\nRua Alian\u00e7a \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1361": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bela Vista", "preco": "R$ 143.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bela Vista\nAv. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "45m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1362": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 627.659", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1363": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 403.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Coutinho Condino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1364": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 400.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Yukiko Ishida \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "77m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1365": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Machado", "preco": "R$ 280.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Vila Machado\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "80m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1366": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Are\u00e3o", "preco": "R$ 172.606", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Are\u00e3o\nAvenida Jos\u00e9 Oleg\u00e1rio de Barros \u2022 Taubat\u00e9 SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1367": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 360", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 610.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua C\u00e9lio Jos\u00e9 dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "89m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1368": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 407", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9", "preco": "R$ 350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Floradas de S\u00e3o Jos\u00e9\nRua Jos\u00e9 Augusto dos Santos \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1369": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 300", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 560.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nAvenida Cassiano Ricardo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "103m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1370": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 520", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 420.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Cidade Jardim \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1371": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Esplanada", "preco": "R$ 638.297", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Esplanada\nRua Laurent Martins \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "172m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1372": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 337", "suites": "2 su\u00edtes", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Condom\u00ednio Royal Park", "preco": "R$ 510.638", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Condom\u00ednio Royal Park\nRua Jesus Garcia \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1373": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 470.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Armando de Oliveira Cobra \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1374": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Am\u00e9rica", "preco": "R$ 277.500", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Am\u00e9rica\nRua Haiti \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "60m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1375": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 340", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Bosque dos Eucaliptos", "preco": "R$ 164.893", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Bosque dos Eucaliptos\nAvenida Ouro Fino \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "48m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1376": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 200", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Sul", "preco": "R$ 149.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim Sul\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1377": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 192", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9", "preco": "R$ 189.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Palmeiras de Sao Jos\u00e9\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1378": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 850", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 1.250.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\nN\u00e3o Fornecido \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "190m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1379": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 580", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Apolo", "preco": "R$ 1.350.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Apolo\nRua B\u00e1rbara Knippelberg Loureiro \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "176m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1380": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 500", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 410.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Vila Adyana\nPra\u00e7a Rom\u00e3o Gomes \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "90m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1381": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 164.950", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Emilio Marelo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "43m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1382": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Residencial Frei Galv\u00e3o", "preco": "R$ 145.200", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Residencial Frei Galv\u00e3o\nRua das Marulas \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "40m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1383": {"valor_condominio": "A partir de", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Crispim", "preco": "R$ 147.300", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Crispim\nAvenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo \u2022 Pindamonhangaba SP", "metragem": "44m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1384": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 462", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Urbanova", "preco": "R$ 295.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Urbanova\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "68m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1385": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 397", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 200.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nRua Paraibuna \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1386": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Petr\u00f3polis", "preco": "R$ 260.638", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Petr\u00f3polis\nRua Joana Maria Correa Laranjeira \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "63m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1387": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 450", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Marister", "preco": "R$ 370.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Marister\nAvenida Jap\u00e3o \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "86m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1388": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 260", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim California", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim California\nEstrada do Limoeiro \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "46m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1389": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 350", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Santa Cruz dos L\u00e1zaros", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Santa Cruz dos L\u00e1zaros\nRua Luciano de Toledo \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "108m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1390": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 330", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Veneza", "preco": "R$ 191.489", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Veneza\nRua Penedo \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "57m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1391": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 490", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 365.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Benedito Osvaldo Lecques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1392": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 400", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim S\u00e3o Dimas", "preco": "R$ 460.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim S\u00e3o Dimas\nAvenida Doutor Adhemar de Barros \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "99m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1393": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 531.914", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1394": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 290", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Monte Castelo", "preco": "R$ 290.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Monte Castelo\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "70m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1395": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 480", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "3 quartos", "bairro": "Jardim das Ind\u00fastrias", "preco": "R$ 480.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "2 vagas", "endereco": "Jardim das Ind\u00fastrias\nRua Corifeu de Azevedo Marques \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "102m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1396": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 700", "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Vila Adyana", "preco": "R$ 380.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": null, "endereco": "Vila Adyana\n\u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "105m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1397": {"valor_condominio": null, "suites": "1 su\u00edte", "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Coleginho", "preco": "R$ 259.052", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Coleginho\nAvenida Jos\u00e9 Theodoro de Siqueira \u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "73m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1398": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1399": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 250", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Primavera", "preco": "R$ 160.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Primavera\n\u2022 Jacare\u00ed SP", "metragem": "50m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1400": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 750", "suites": "3 su\u00edtes", "quartos": "4 quartos", "bairro": "Jardim Aqu\u00e1rius", "preco": "R$ 880.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "3 vagas", "endereco": "Jardim Aqu\u00e1rius\nRua Doutor Jorge de Oliveira Coutinho \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "153m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1401": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 220", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Parque Industrial", "preco": "R$ 223.404", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Parque Industrial\nAvenida Fortaleza \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "56m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}, "1402": {"valor_condominio": "Condom\u00ednio: R$ 180", "suites": null, "quartos": "2 quartos", "bairro": "Jardim Copacabana", "preco": "R$ 205.000", "estado": null, "cidade": null, "vagas": "1 vaga", "endereco": "Jardim Copacabana\nEndere\u00e7o N\u00e3o Informado \u2022 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP", "metragem": "47m2", "descricao": null, "imobiliaria": null}}
